林鄭月娥幾時先會染肺炎？

如果染咗肺炎呢
一定要死呀！
唔駛咩咩肺炎等佢半死不生 咩折磨一排先死 等佢生不如死點點點
唔駛攪咁多嘢喇！
直接肺炎快啲快死得架喇！
唔好再獻世拿拿臨上你嘅天堂啦
順便執埋嗰件咩劉澤基 仲有最近少咗浦頭嘅何君堯 成班獻世派一齊離開呢個世界啦
當係為世人做返一件好事

染左死埋快啲

現實就係呢班人就係死唔去，屌...